許智峯係選票箱內取走選票 立法會秘書處報警

CLS
最多咪行管會自己處分
關黑警咩事？

含淚入返立法會就為左咁?